\documentclass{article}

% Defina as margens manualmente (exemplo: margens de 1 polegada)
\addtolength{\oddsidemargin}{-.5in}
\addtolength{\evensidemargin}{-.5in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.5in}
\addtolength{\textheight}{1in}

\begin{document}

\title{Seu Título}
\author{Seu Nome}
\date{\today}

\maketitle

\tableofcontents % Gera o sumário automaticamente

\section{Introdução e Justificativa}
Texto da introdução e justificativa.
\label{sec:introducao}

\section{Objetivos}
Texto sobre os objetivos.
\label{sec:objetivos}

\section{Material e Métodos}
Texto sobre o material e métodos.
\label{sec:metodos}

\section{Resultados e Discussão}
Texto sobre resultados e discussão.
\label{sec:resultados}

\subsection{Conjunto de Dados da Universidade de Paderborn}
Texto sobre o conjunto de dados.
\label{subsec:conjunto-dados}

\subsubsection{Descrição do Conjunto de Dados}
Descrição do conjunto de dados.
\label{subsubsec:descricao-dados}

\subsubsection{Análise Estatística Descritiva}
Análise estatística descritiva.
\label{subsubsec:analise-estatistica}

\subsection{Domínio Wavelet}
Texto sobre o domínio Wavelet.
\label{subsec:dominio-wavelet}

\subsubsection{Conceitos Fundamentais de Wavelet}
Conceitos fundamentais de Wavelet.
\label{subsubsec:conceitos-wavelet}

\subsubsection{Aplicação no Contexto deste Estudo}
Aplicação no contexto deste estudo.
\label{subsubsec:aplicacao-wavelet}

\subsection{Implementação de Algoritmos de Aprendizado de Máquina}
Texto sobre a implementação de algoritmos.
\label{subsec:implementacao-algoritmos}

\subsubsection{Preparação dos Dados}
Preparação dos dados.
\label{subsubsec:preparacao-dados}

\subsubsection{Implementação de Algoritmos}
Implementação de algoritmos.
\label{subsubsec:implementacao-algoritmos}

\paragraph{Support Vector Machine (SVM)}
Texto sobre o algoritmo SVM.
\label{par:svm}

\paragraph{k-Nearest Neighbors (KNN)}
Texto sobre o algoritmo KNN.
\label{par:knn}

\paragraph{Decision Tree}
Texto sobre o algoritmo Decision Tree.
\label{par:decision-tree}

\subsection{Discussão dos Resultados}
Texto sobre a discussão dos resultados.
\label{subsec:discussao-resultados}

\subsubsection{Interpretação dos Resultados}
Interpretação dos resultados.
\label{subsubsec:interpretacao-resultados}

\subsubsection{Limitações do Estudo}
Limitações do estudo.
\label{subsubsec:limitacoes-estudo}

\subsubsection{Possíveis Extensões e Trabalhos Futuros}
Possíveis extensões e trabalhos futuros.
\label{subsubsec:extensoes-trabalhos-futuros}

\section{Conclusão}
Texto da conclusão.
\label{sec:conclusao}

\section{Cronograma do Projeto}
Texto sobre o cronograma do projeto.
\label{sec:cronograma}

\section{Referências}
Texto sobre as referências.
\label{sec:referencias}

\section*{ANEXO I}
Texto do anexo.
\label{sec:anexo}

\end{document}
